(Plugin) Sausage fattener 有咩用 + 直唔直得買?

如題